山神一走就入兩粒

有冇可以解釋？一定唔係山神廢

山神係斥候

全能

先出全能王磨到對面冇體力 咁隊友咪可以係後面反CUP囉

山神一走激活75m巨獸

全能到仆哂街 落左場仲影響到賽事

山神開發盧卡古右腳
In山神我信

出場彈琴伴奏 響起反勝嘅琴聲